申請Del post

因為有智力問題既會員貼出 別人全家幅,
所以請求Del post 保障其照片本人的私隱

Thanks

推

邊位啊